一人一個辭職後公司對你做過既閪野

去廁所計我時 拍門叫我出返去

唔係公司做，做同事做
將我做左既野，當係佢自己做同老細講
不過算數，邊個做有乜所謂呀，反正係間蚊型公司，我人又走左

真係唔知有咩好計較
合約寫明一個月通知期
好黎好去咪算
交接好哂又要玩鳩我咁肉酸

人玩鳩你，你都可以玩鳩人嘅啫

請賜教！

每日都編你坐最忙既位
成朝得你砌 個個R手指

唔做野, 日日鳩坐, 做野亂咁做. 日日上網BOOK 機票準備去旅行

點知轉左新工, 份工一樣西, 都係咁

冷言冷語，話要登報紙搞大件事

點解d公司可以做到咁撚on9

交接完叫我唔好做野
電腦都無得用

連登仔真係好善良
resign左竟然任由公司反cap
緊係每日出去食2粒鐘飯

平時返工都係食2粒鐘飯架啦

唔驚出warning?

以前我做PA，一個月通知嗰陣，場場Show都自己執嘢，冇人嚟幫手，好彩同個Van仔佬熟，佢泊啲唔抄牌嘅位就捱雷入嚟幫手執埋，好感激佢

然後老細同埋個反骨同事就單單打打

有見如斯，我就玩嘢，日日十二點返到甚至唔返，做晒啲嘢兩點就收工喺啲客面前話我哋就嚟執

last嗰幾日，老細捉我入房話你要記得你重係返緊工，我哦完一聲後行出房，坐唔夠十五分鐘就閃人，佢打嚟我聽都唔撚聽

屌你老母，呢啲公司食撚屎啦

你最後有冇拎到工作證明?

其實哩D 做得好, 如果間公司西, 又唔係求仍佢工作證明, 個一個真係無限鄺工佢都吹你唔漲

有拎，不過我冇用，我直頭轉埋行

出去見工睇果份工作證明只係寫由你幾時做到幾時, 係咪自己resign.

第二行問都冇問過我拎份嘢，CV有寫就算

而家重做得好順暢

其實無人會理
你拎份野出黎寫到你上份工做得好好, hr會反問你點解唔繼續做

都冇人問

好聽嘅話要新挑戰
直接嘅咪人工問題

間公司做左幾年, 一開始條TEAM岩岩起嗰陣成日要OT
我自己都額外頂左好多野, 老實講基本上一個人做一條細team既野
我又教好多同事, 基本上做埋training material教佢地

咁岩過年前有headhunt搵我, 有offer, 咁我過年前遞左信
過完年返黎公司即刻扣起份利是, 份利是其實不嬲都係當bonus, 咁岩嗰年cut左員工旅遊所以大封D
屌你老母我OT左既鐘數都唔知換到幾多萬蚊返黎
幾千蚊走黎同我計